唔好做戀戰撚 唔係變香港腳

各位
今日目標完成啦
唔好做戀戰撚
快啲番屋企 前面既又話等後面後面既又話等前面
走啦 唔想再失去任何一個
再唔走你對腳真變香港腳
快啲走